[MHW] 長槍討論區

各位槍兵入嚟傾下配裝、連技心得

出面大po推得太快，間唔時見到槍兵傾兩句又沉底

主流玩盾斧、太刀、弓、輕重弩，好少人玩槍 ，但我知道一眾槍兵會堅持做移動要塞

啱啱過咗雙轟，暫時仲係用緊亡滅之腕，配裝：

石：防性lv2
頭：獨眼
身：爆鎚a
手：熔岩a
腰：爆鎚a
腳：爆鎚b

出到：防性lv4、防強、弱特lv3、破壞王lv3、滑走強化、廣域、雷耐，仲有唔少珠位，插咗飛燕同一堆雜珠

咩大招都擋到，每場都玩騎乘同追龍

大家會唔會每屬整一把？

lm

巴打用開邊把槍

論爆鎚套既必要性
擋光束巴打們覺得有無用 混緊裝

冥燈大招擋哂

係樣衰啲

都係得滅盡一把槍
滿斬唔使匠
最高攻

今集點解會冇黑角槍
無屬係咪應該玩工房槍？

新招R2+〇中R2+X咩情況用得著？之後招突刺又唔覺好大力

利申：
擋強，擋+5，破壞王Lv3，弱點Lv2

強擋可以擋背後攻擊，但扣氣超快，寧願用反/盾撞/就咁擋

以前玩開迴避流
依家多左力量防禦，擋格好用好多

諗緊出二件風漂龍要佢招幸運
但又好似浪費左啲技咁
各位巴打有冇好提議

btw 自古槍兵幸運E

利申：2G開始做槍兵

hr14 主線啱啱先去到炎王，做咗件會心裝。

蒼火龍β頭 超會心lv1
蒼火龍β胴 屬性lv1
(會心攻擊)
炎王α腕 弱點Lv2
炎王α腰 弱點Lv1
炎王α脚 力量解放Lv2
(達人芸)

弱點Lv3 +力量解放Lv2 + 慘爪龍長槍2(30%会心) 篤弱點基本上都係會心
(會心攻擊)+超會心lv1 加攻擊力
再配(達人芸)會心時唔減銳利度。

琴晚臨訓先做好，未有時間試，之前一直著juno身腰，爆鎚手腳

見親人玩長槍統槍就覺得佢係高手

統槍傾唔傾得

係，搵唔到機會用，都係用番4代打法

原來係咁嫁，平時好少㩒
咁出跑者有冇得諗

如果玩迴避不如用鋼龍？

自古槍兵幸運E 呢樣真，場場都冇寶玉

我係P2開始嘅槍兵

貪佢易打中想打部位，其他武器唔識用
今集可以任方向step

唔知呢技跑者定體術呢

Btw 跑者可以全程追龍唔剎車

留名
整緊全屬既長槍
樓主套裝都整緊
仲有咩裝介紹
感謝

前step鎖頭，夢寐以求

之前係咪話整個長槍公會？
整左未？

唔見有，返工友追唔切大po

有冇巴打見到？如果冇，我今晚開？

雷槍/火槍巴打會整邊把？

有無人有end game混裝分享下

槍新手想問
單人想打頭以外既地方或者斷尾係咪好難

巴打使唔使防強？

如果要，就三件爆鎚加你兩件其他裝，eg古龍

如果唔使，你可以用返一般近攻裝（eg Juno套）加防性lv3石，大部分招都頂到

斷尾唔難
長槍個特性就係你可以lock死同一個位置打

其實唔難，單人場場斷
只要係屎忽不停撳O拮
麻煩既係條尾鬼咁硬果D拮錯會彈刀
eg: 火龍，角龍最尾果舊野

要破頭斷尾？用爆鎚裝啦，破壞王幫到你

長槍主力玩定點連續輸出，打弱點最啱，所以建議用弱特（獨眼頭、炎王手）

而且長槍勁容易騎龍，騎低咗慢慢斷尾都得。

PSP咁多版都係長槍撚
3G可以用火事打恐暴龍

用緊火龍槍，打緊蒼角做雷槍
我諗每一代都係咁

雷槍唔做麒麟槍不如唔好做

但火龍槍打麒麟又一流

今集銃>長 好多
論爆發同持續輸出都係
長槍一連機啲缺點就出哂嚟

用緊蒼火頭b
火龍甲
炎王手b
滅盡腰
滅盡腳
防性石
3弱特 1超會 3防性

麒麟槍必造，但低攻過飛雷

火槍如果玩屬解，可以用慘爪（自帶白斬/會心 ）同工房巴別塔（高物攻/加防/經典造型 ）

結論：最後都會整哂

留名
psp第一集，solo集會到爆黑龍

連機係玩騎乘，尤其係冇咗空戰同蟲棍弱勢

有神快拜

可惜嘅係啲長槍造型麻麻地。

我要用超絕一門雙刀先趕得走佢

本身我都係咁諗
試真d之後覺得長槍勁d

用緊獨眼
爆槌胸a
Juno腰b
爆槌手 腳b
弱點特效3 防禦性能5 攻擊3

麒麟槍咁低攻其實打邊隻有用？

骨系嗰塊曲奇餅盾

麒麟槍用麒麟裝雷屬強化去到lv5好撚屈
但其實唔建議咁快整裝 練好走位加防反先整
到時你會覺得係你撚怪多過佢撚你

巴打呢套攻守兼備

巴打你玩攻玩長槍已經錯晒

你啱
駁唔到
連機根本唔應該用長槍
又易比人打停，擋反又會反左人地啲攻擊
條龍跑黎跑去又冇得長時間貼身
少左輸出
唯一好處係可以狗衝J住條龍過區
或者跳刺騎佢老母

紅字重點，用反/盾撞硬食再接技，爽

仲有防禦性能護石

咁麒麟槍用途係咩

靚
灌屬性

試過擋弓落石/機關槍/雙刀鬼人亂舞，檔走哂啲氣

原本玩長槍 之後發覺好多技都擋唔到就轉咗玩大劍

特登整把麻盾斧連機用
行行企企斬幾刀扮有打

我諗我會用返近戰裝
跑者呢? 點睇

正確
爆屬性強化 其實我記得psp版有白斬 ？仲有雷屬好似最屈

如果打到兩粒會心石 想砌
龍王獨眼頭 （超會石）
滅盡甲
炎王手 （超會石）
滅盡腰
滅盡腳

咁樣條氣再多d

銃/槍撚留名

其實講屈
祖龍定紅黑龍果把真係冇撚敵

紅黑

跑者=入滿油全場追龍

迴2＋防2直情係原位撚狗咁撚

但屬性係咪有上限??
我見滅盡槍 加兩粒龍屬石去到200屬就爆左冇得再加
咁麒麟槍上限係幾多？

最緊要靚

MHW唔知
以前就麒麟槍係爆完屬可以原位撚轟龍

型到仆街

攻略話得藍斬

期待值尾二係咩玩法

其實講到尾能都係其次
長槍真係好最考技術（唔計笛嘅話 ）

有邊招擋唔到
拎出嚟研究下

防强裝左未

長槍擋唔到其他一定擋唔到喎
PS:防性＋2咩都擋到

銃槍不過留個名

好多? 唔係得光束咩

r2 檔好唔慣

可以改

屍套龍招噴 炎王龍招爆炸 歷戰滅盡撞落黎個下好痛

炎王塵爆？屍套瘴氣？鋼龍空氣炮？

巴打點set參考下

防御性能

頭兩招好似係擋都擋唔到

我淨係改R1 R2互換 L冇改

LM

今晚返去試下先

防性3+POWER GUARD 係防性4啵
定係無爆鎚就擋唔到

係咪射咗去身後？
Btw Juno大撞要防強咩？我以為物攻嚟

防強

我仲未玩娤 諗住練返啲技術返嚟先
我記得以前就係將防御性升到最高（＋2）
炎王粉塵血都冇扣滴

呢集閃來閃去打好玩定擋好玩?

用爆錘龍裝 就咩都擋到

XX玩槍 而定轉左盾斧 諗緊轉唔轉返槍好

冇咗水龍嘅異次元鐵山靠，我覺得迴性都未必需要

歡迎回歸

擋juno大招好爽
但身後兩條街友貓咗

睇你個人手法，我就鐵龜流
不過個時MH3 打恐暴唔洗迴避都成日迴到揮尾，都幾爽下

去練習場試過好似今集有啲弱？
btw 之前都成日死 技術唔夠

玩後啲有呢粒石好好用

我覺得勁過XX喎

練啦，無論係迴避流定反擊流，你都係喺怪出招嘅時刻做反應，快咗定慢咗都會致命，所有槍兵都喺死傷出磨出技術同視野

邊個冇死過先

其實今集防禦強化除左護石係咪冇裝單獨有招技

混好鳥

炎王頭A
火龍身B 達人
炎王手B 達人
慘爪腰B 全開
炎王腳B 達人
防三護石

力之解放LV5 看破LV5 弱特LV3 炎王套 防性LV3

要用三粒玉同三粒達人石

力之解放係神技

得呢粒同爆鎚

巴打進度好快，張卷點出，我都想早日擺脫重甲爆鎚

力量解放其實係點發動？

未知住 有時可能係打夠三分鐘 有時係食200傷

但係keep幾耐先

HR100....
真係超END GAME

一分半鐘

好似有10條龍升爆啲足跡就ok

今晚返去整返把槍黎用先

防強係lv1 max?

係

我今集轉左玩銃槍既主因

其實係好多武器造型都hea咗

有呢粒係咪就唔洗用爆槌裝 好核突

可以轉爆麟身、骨鎚手、腰、土砂頭之類出防性

爆鎚嘅texture點混都唔靚

原來有長槍post
長槍真係好型

巴打用緊邊把？

滅盡同炎爆都擋到
係光束唔知
之前死個時見到連氣都冇扣就訓低
所以唔知比唔比擋

未呀
我諗住轉下玩長槍
岩岩刷齊滅盡龍裝only
係呢階段有咩裝同武推介下
我都係p2g長槍手 紅黑龍長槍

可以

萬用Juno槍，高攻/高龍/封龍/免匠

但係最後一階仲未整到
都仲係虧虧地

打埋冥燈就整到，頂住檔先

Btw裝方面係咪可以跟你一開始套爆鎚龍用住先
雖然好樣衰

因為我呢集玩弓 好少玩騎乘
長槍騎乘有咩心得
完全唔識用空中攻擊

琴晚同fd講起即合咗一把滅盡龍長槍
雖然幾悶，無特別型既連技
但幾好玩
有無巴打講下點連技最好

防禦流方面夠做，隻手我諗唔到用咩先配熔岩手玩滑走強化

其實任何三件爆鎚+防性石已經做到不動如山

衝刺一段 - X掣跳起 - 三角攻擊，就係咁簡單

通常我一開場見到怪就開衝，隻怪未叫得切已經騎咗

我兩把都整哂
但煩緊防具

我係龜縮型
係咪適合玩長槍吉下吉下

yes
但今集長槍可以好撚進攻

我都覺
除左juno同冥燈 多數新怪既武器都係hea

新怪嘅槍嚟計，屍套、風漂、爆鱗都幾型

侵略如火 不動如山

想要黑角槍呀

邊把槍最勁 有英雄石

個個都用爆鎚？真係太樣衰

用Deluxe版武士甲改外觀

有得簡咩

用毒槍打古龍都唔錯

打古龍就一定用龍屬+龍封力武架啦

封龍力其實點解
毒可以搞到d古龍on99
鋼龍冇風壓
炎王冇燒身

由開頭用長槍但轉左用統了

背叛！

真男人

今集龍封力就係做左呢啲野，同埋以前炎王用龍屬爆佢頭就冇燒身，但今集就算爆左頭都要用龍封力先得

點解無銃槍討論區

告一段落

統槍
炮術lv係加炮攻擊力？

尋晚開始整銃槍玩
牌面上雌火銃係最抵玩
但升盡要成12粒上棘
要慢慢刷

毒麻果d長槍點睇？
用毒妖鳥槍開荒
整埋櫻火雌火裝加毒
但上面巴打都係推屬性槍

*主線全solo，岩岩過鋼龍

Juno槍爽啲喎

其實ok, 特殊屬玩炮擊道具流

yes

唔要防強

以家用打到3古龍

用緊雷屬槍 2lv
浴山龍裝

新手想問下應該要換乜武器用裝,之前未玩過MH

唔該哂

感覺慘爪槍強兩次攻擊會最勁
好高會心

打到三古龍就整Juno槍啦，防具睇你想玩咩流派，一般以防禦為主就三件爆鎚加防性，夠過冥燈。

加粒無擊珠

會心裝+慘爪槍都外表唔錯

出到咩技？

咁我搵d fd 帶刷juno先
咁整邊三件爆鎚同埋要a定b? 其他個兩件配乜

真心新手求教

弱點Lv3 +力量解放Lv2 + 慘爪龍長槍2(30%会心) 篤弱點基本上都係會心
(會心攻擊)+超會心lv1 加攻擊力
再配(達人芸)會心時唔減銳利度。

第一頁個post有寫，順粹砌來玩下
篤鍊習房支柱三突扣 50+50+67

大家交流下，唔使咁客氣，其實睇下你要洞定多招技，係隻爆鎚腳應該用B因為有防性+2。

其實如果唔一定想用防強，基本上你推到防性3/4已經好夠用，唔一定要用爆鎚，但打古龍要有防強先穩陣。

統槍裝點混

唔該哂,咁我先刷左爆鎚套裝,再刷juno

另外想問爆鎚ab互溝加埋3件係咪都有加成?唔洗全a/全b ?

一開game玩左一兩場
覺得有得前Step好正 諗住今集實長玩槍

點知玩落覺得前Step係缺點黎
真係好鬼煩

互溝都得，其他套裝都係

得啊
我都諗住轉玩長槍 本身玩雙劍但成日死又無得擋好辛苦

前step好順喎
唔啱用返普通step囉～

啱啱到上位想轉用長槍
請問整邊把先好？

玩左一日長槍表示見到個po好撚開心

我都係啱啱上上位
我覺得毒妖/礦石暫時cp最高

啱啱上位我用曲奇餅（上位骨槍）開荒

暫時龍王眼 爆鎚甲a 戰紋手a 爆鎚腰b 爆鎚腳b 防性護石 暫時夠用
但好似有得砌好啲 再諗諗

發覺公海多咗好多武器po，大po都抽水

認真，有巴打之前話想開長槍公會，有冇人有興趣？

燈龍槍有白斬 又可以插2粒3珠 遲D整把玩

其實爆鎚個效果代表左d咩？同防禦性能升高有咩分別？

我就
獨眼+弱特珠
爆鱗甲
燈籠手（冇超會珠）
爆鎚腰
爆鎚腿

到底爆鎚招技可以令我檔多d咩？有冇必要砌埋招技？

估唔到有長槍同好 打咁多場多人真係得我玩長槍

超會心係咪LV1就夠 同埋有咩技能長槍比較實用

龍都未出晒就end game

防禦性能係影響防禦時會扣幾多血、耐力同埋會唔會後退，愈高代表你個盾愈硬。

但係有啲招正常係擋唔到，例如冥燈光束、炎王塵爆、屍套瘴氣、鋼龍風炮，就要用防禦強化。

實測防性5+防強擋冥燈光束係一水滴血都唔扣，亦唔會後退。

推下先，等多啲槍手入嚟

玩開其他武器
完全唔識玩槍，想加入槍軍，留名學野
會唔會講埋銃槍

其實槍手唔衝刺騎龍，係咪寧願單打獨鬥都唔好用黎團戰？多人既話又要成日追龍又唔係成日打你，冇得防反。

雖然幫人檔技好型

題外話，大家打燈籠🏮係咪拎第二把黎玩。我用長槍打到想死

走先 去玩雙刀
有緣入你地個公會

頭 獨眼
身 爆鱗
手 鋼龍
腰 慘爪
腳 鋼龍
石 防性

防性 3 弱點2 迴避性能2 迴避距離2 匠2 看破2

求指點

迴距好用?

純粹諗住可以快啲拉近同條龍距離

但如果你冇用開迴距，個step會好唔順

巴打你地覺得槍/統玩麻痺屬性好無？
我依家用緊大兇統 390麻痺
但真係好低攻

你地會建議玩攻定屬性效果？
定有邊把武推薦

主要都係想玩防 得閒抽下水

Mhw先開始玩芒亨
咩都唔識，揀左長槍黎玩
我而家整左全set熔山龍 +慘爪龍槍
諗住用黎刷上位裝
應該整邊件先好
而家hr13

想問下防性同防強有冇必要推爆？
諗緊點砌裝

睇個人需要 我怕死推爆左

話說龍屬黎計
屍套把野應該最勁？
滅盡雖然龍封力大 但係上限得200
屍套個把可以推到350
冥燈先得230
麒麟個把又可以推到幾多？

睇少左龍骨槍
龍骨槍可以推到550 不過龍封力小

砌左套7攻5挑戰者3弱特2超心
試下打滅盡 點知把野d斬味跌勁快
諗緊應該推下匠定磨刀速度
定係換另一把斬味高d?(用緊屍套)

其實統槍算唔算係呢個post?

純粹試武器合左把蒼火龍統槍
但唔係好識點玩

特別開始對住條龍打第一波之後
應該收起武器定係企定定禁R2防？
R2有時未必招招防到
但收武器果下已經好慢
而且唔收企定定防 又有機會比人打中 禁x位移完全唔得
最重要係回唔切身 走埋條龍到吉佢2下

Step同擋方面，長槍同銃槍原理一樣。練同配防性防強裝啦。

長槍點騎乘

R2 △ ○ （衝一段）→ X （跳）→ △（跳攻）

好易騎的，一場可以騎兩、三次，除咗熔山冥燈冇騎過（因為騎唔到），其他都騎過

長槍個乘騎能力真係幾好

唔使借地型跳，好似得長槍同操蟲棍做到？

片手

係喎

試下先 玩雙刀未騎過

防反係咪R2 + O

想問下長槍多人打個陣主要做d咩
多人打個陣條龍無咁多機會圍住我黎行 成日跳黎跳去
感覺上好似除左騎龍之外就知乜用處咁

長槍新手

佢走遠少少就開車追佢
近既話出強擋接三角可以彈前吉吉吉
或者前step
長槍可以打得好貼隻怪

長槍企得好，係唔驚太刀/盾斧隊友掃到，只會驚箭同斬裂彈（有咩近戰友唔驚先 ？）

由於長槍位移小，又可以用前後左右step修正位置，配合弱特同破壞王做定點破壞一流

隻怪跳嚟跳去，你都可以。對住過度活躍嘅怪，可用飛燕珠加跳攻，佢跳你又跳，跳跳下又騎，正。

你要記住長槍有二段衝刺，近戰追怪我哋差唔多最快

打歷古最好咩武 有冇巴打討論下 .....

收到各位意見 要繼續進修下

長槍最好打solo

防強5是基本
見d人走到成隻狗咁但自己就下下硬接咩事都冇就好爽

尋日實測防性4加防強擋冥燈光束都唔扣血亦唔後退，但擋幻獸落雷會扣少少血同後退

新手玩mhw 揀左長槍 lm學野

原來有post

長槍好正 定點輸出

最近發現後跳有份大小跳

留名學野
3g既時候用過一陣長槍但之後冇玩，因為用開其他近攻武器，唔慣回避操作個方向要調轉 (向左邊避要面向右step)
大家一開始點克服？

郭巴打又話開公會
我上面問過大家了，冇人有反應

開左
不過得我自己
轉頭開房有興趣巴絲可以入嚟join

你當同隻怪玩跳繩

咩名，改個型嘅團名先入

好似叫Lihkg長槍爆菊隊

呢招PSP已經有，彌補迴距短嘅缺憾

雙轟係爆麟龍

趁人少少開過個型啲嘅名ok？

有冇巴打俾意見

我打到夠鐘都打唔死卡死係到

雙轟（炸機） 爆鱗龍

銃槍

不如叫特搜隊？以前有把好型嘅下載任長槍叫特搜隊專用槍【百狐】

特首隊

咁都link到

轉頭3點有無長槍巴絲一齊洗歴戰

Hr 3x未開到，同返緊工

長槍都玩到好熱血

有防強就乜都俾

高手玩法

火龍啲躂擋唔擋到

火龍所有招都唔使防強喎

銃槍分享
武器就雌火龍
獨眼
杜賓身b
滅盡手腰腳b
護石就 斬味lv3
珠就3粒砲術
1粒超會心
1粒裝彈up
連技就 淨係🔼+⏺ >🔼>⏺>R2+⏺之後repeat

你個連技都唔洗開炮

p.s. 銃槍撚

Sor睇錯招
我自隊

BTW我成日手快9按，直劈之後接左橫掃，冇接全彈發射

捉住玩家嗰招都唔洗
咁可能我擋嘅方向唔啱

未試過中，再唔係用絕對防禦試下？

火龍招捉擋唔到
有防強就可以擋到

全彈後接橫掃好大硬直
一係就唔玩全彈 直接橫掃
一係就全彈完reload
要睇情況接橫掃

返去試下先，感謝！

第一次玩MH既Lancer留名

新手岩岩加入長槍
想問下有咩技巧同埋反擊係咪就咁r2擋完禁o?

一打埋身成日甩視角
R3都跟唔切 狂禁L轉
係咪死症靠自己練

練下用逆視角都打到

普通防反係R2○
絕對防禦反擊係R2○→R2X→（中招後）△/○

前者比較易掌握，後者比較高攻同可以全方位出技但持續扣氣

同埋想問下點打d飛龍種
之前用太刀係咁靠🔼🔼斬尾/腳
而家唔識打

長槍新手想入坑, 應該砌邊套裝先?
利申: 啱啱HR50解放

唔使中招後
直接出都得
而且可以自己轉方向
仲有強擋緊△○可以直接開車

睇完段介紹片，今集槍真係歷代最強，連最弱個靈活度都有防禦後跳插補足，仲可以全方向step。
狗衝仲可以加速追怪無得輸，衝緊又可以step黎修正方位，又可以自行起跳，真係無弱點可言

1. 帶3+10粒閃光閃佢落地，飛龍?
2. 硬係要飛住黎打的話 ，用圓圈吉係向上

可以嫁，所以我括住咗
你啱可以接衝刺

高手射到變蜂巢

(其實我玩銃槍點解會走入黎 )

開返個銃槍炮擊團post

仲打緊下位
個擋真係好屈
太依賴擋玩唔返其他武器

玩開純槍, 長槍防反好似幾好玩

新手
揀左長槍玩 又長又粗又硬 似我
企係條龍前面硬頂都唔會死 頂撚死條龍

想問2:26係咩技 盾突？ 跟住跪低左 平刺平刺禁咩連突進？

強擋係咪姐係R2O->R2X

絕對防禦 R2○ → R2X
之後拉△（平刺）○（上刺）△○（衝刺）都得

長槍係優雅嘅騎士配備

完全同意，唯一弱點就係冇好似超解/龍矢/全彈發射嗰啲畫面效果同火力都上乘嘅大招

唔係喎 我見佢前進左一小段距離喎 同格檔個判定差喎多同時間發生 / 擋左先前進

lance

目前juno 奇撚 同蒼火

Sorry睇錯，嗰招係持盾刺 R2 左桿推前 △

唔高攻，但有防禦判定會可以前跳一大步同儲氣絕值

通常龍火車撞向我，我就用呢招頂佢

一係叫 Chivalry / 騎士道？

再推一次，有冇Lancer想組公會？

如有，不如大家應下，同建議個型啲嘅名

長槍

係MHW使用率排名尾二既武器

好多人唔識得欣賞長槍既美妙之處

覺得只係拿住個盾係度「吉吉下」

會覺得攻擊輸出低、而且唔太講究技術 (爆鎚裝+防性5，接近無擋唔到既招)

但真正識玩長槍既人，係可以睇到長槍既吸引之處

表面上高攻既武器，其實都需要不斷走位避招，搵空間出手

但係長槍唔需要，因為長槍係可以擋住所有攻擊，所以可以長期貼住隻怪打 (被人拉走另計)

因為有更多既出手機會，所以長槍既攻擊輸出其實唔係低

當熟練之後，可以用反擊技去增加出手次數

配合step既靈活走位，可以不斷修正自己既企位，針對弱點進攻同破壞

要做到呢一樣野，其實係好講求技術

但當成功做到之後，長槍係一樣非常之可怕既武器

係隻怪眼神當中見到果份憤怒同絕望

每一下既全力一擊，都被格擋，而同一時間插出去既一槍狠狠反擊

玩得多真係會上癮

不過長槍唔係無敵，盾雖然係勁，但亦係一個負累

好似要透過翻滾先解到既狀態，例如著火同爆炸粉

長槍收槍慢，平時企位近怪，收槍既時機係一個相對危險既時間

對住D 成日要收槍既怪，會打得比較辛苦

不如叫守護大盾
btw巴打幾時開團

想問下 飛燕珠同滑走珠 如果要2揀1
大家會要邊樣

今集仲收咩槍，有前step又有防禦跳插，防完就上前再插啦，走佬就狗衝追，跳起仲可以90度橫插，攻擊角度真係大到

60hr想練下長槍
係咪爆鎚龍3件套 堆滿防禦性能 精靈加護
珠堆滿防禦 痛擊?

開咗間房，歡迎入嚟交流下

未有全防護石之前就係咁
防性 我覺得三好夠用
之後可以推力解

頭可以用眼罩, 弱特2唔錯

係咪呢個方向

就算怕死 其實防強 防性5已經好夠

拎左juno嚟試刀 開絕對防禦連佢大絕都係扣20左右
不過有時唔識搵舉盾時機

留名

玩雙劍貓到想返黎玩槍

打炎王會食爆破粉
唔收槍解狀態
一爆食一set combo 就88

可以開衝刺逃走再解

下次試下

未收槍時
唔係就咁step都解到咩？
雖然要跳多幾下

就咁持槍step都得

咁就正啦
下次試下先

昨日發現一個問題
打轟炸機時衝過來時D屎留係你前後左右，之後擋唔到死咗

R2+X R2+O 可唔可以擋到？

可能

執到第一粒英雄石係長槍 決定轉玩槍

長槍盾反點打屍套龍

佢有2招攻擊都打兩下 反完第一下比佢第2下打中

好少打屍套龍, 不過R2->O->X 絕對防禦頂埋第二下之後先反應該可以, 2-3段傷害應該係咁反, 如果淆嘅hold實R2頂完之後先慢慢嚟都得

係咁出槍石 係咪要我轉職

連技個D唔可以單用防反

啱，用絕防頂哂啲招先反

絕防係全方位技，所以擋到
但其實企側少少，普通擋都得，亦可以step走

唔得，當時情況係被屎炸down>轟炸機火車過來>局擋擋到>但佢邊走邊屙屎，前後左右都有>被炸死

我想問如果條龍太高攻係咪擋到都照扣少少血

咁打到歷戰會唔會有d吃力

睇你防衛性能lv

由p2玩長槍到依家，長槍控
今集防性個技寫減少傷害同消耗體力，咁會唔會減低後仰？
覺得絕防好夠用所以無整到防性裝，無得試

開咗個叫 自古槍兵幸運E 嘅小隊

去到5lv係咪基本上除左大技之外都唔會扣血 ？

片手好似仲少。。

銃槍個玩法傾向防同砲術
長槍就可以guard/ 避都得 好似係

今次係第一次玩mh系列 加入左大長槍教

前槍兵留名
以前槍兵團p 會一直比人打趴同磨盾
今集有冇改善到？

防強即係防禦

有無唔用爆鎚既配裝
好樣衰

爆鎚龍個技，可以擋到laser 氣體之類平時擋唔到嘅野

得爆鎚先有防禦強化
其實有無人打到 防禦強化珠
我見剛刃研磨都有珠

打埋畢業任 新大陸的白風
有得整防強護石
去巴哈睇點出個任
要清晒所有任

用緊爆鎚 手腰腳 加juno 甲同槍加 獨眼

有無其他裝備推薦下

學到野

我打到啊 有冇巴打唔用爆鎚

點解可以係咁打隻juno但係juno有打唔中佢既

定係係我問題
成日連到全彈發射個位前/後 見隻怪好似想打我就無連埋落去

噚晚龜爆左隻死鳩麒麟

係咪有長槍公會

玩完斬擊斧想試下槍同銃槍 係咪多數都玩防性?

巴打，我尋晚開咗間房但冇人入

真係有？
打咩出

我尋晚唔得閑玩

我晏少少開，巴打psn係？

爸打我炒左你套裝
但係出得防性3係咪要差珠？

都係歷古渣 應該都係抽架姐

Justincth

哎呀，可能我打錯咗，腳要用a腳先有+2

Sorry

Fd request sent

係咪一粒珠就出到防強？

想入

4rBXMEc8EJbh

想組公會就入嚟啦

4/F等大家

公會人數：2

我去幫朋友推主線先

好

無錯

騎乘係咪衝刺跳三角
係咪要打到佢背先騎到？

入左

有巴打入咗嚟？我出咗個任，等等

想問大家用咩裝
爆鱗身/爆鎚腳都有防性2
配埋護石已經有防性5

唔知點堆輸出好

巴打好高hr

有冇野打下？

單刷左兩星期

打角龍？

好感動，真係好少機會同lancer一齊打

希望遲d會有4個lancer一齊打

又有人入嚟了

巴打我同另一班fd打，聽日再招團友

push
依加用緊on9 juno但好似唔係幾痛

屍套槍+心眼珠
獨眼+耐衝珠
juno alpha 身手腰+ 1耐龍珠
死神腳+2耐龍珠
順風護石

技:
攻+4, 龍耐3, 挑戰者3, 耐急回3, 弱點2, 匠2, 精靈1, 耐衝1, 心眼
龍耐推到有+7

終於過櫻火

1. 係
2. 要蓄騎乘值

諗唔到用呢粒護石之後
應該點砌裝好

巴打捨棄防禦同迴避

從靚嗰方面砌

長槍撚
武器 冥燈龍
頭 juno alpha
身 爆鱗龍 beta
手 炎王龍alpha
腰 juno beta
腳 juno beta
護石:鐵壁護石
total:防性+5 精神抖顫+3 攻擊+3 弱點特效+2
洞位: 3lv *2 2lv*2 1lv*4
所需裝飾珠:會心珠*3 痛擊珠*1 攻擊*4
需要防禦強化可以將一粒會心換做防強珠
會心有100% +超會心3+防性5
大家點睇

爆鎚真係太樣衰

原來有防強珠？
咁咪連護石都慳返

yes 叫強壁珠 2lv slot

出到就發達了
砌裝自由度會大好多好多

yes 所以要努力刷珠

點解我爆搥裝 防性5 打juno 用R2 + O 再R2 + X 都扣咁多
其實係咪就咁R2扣仲小

扣好多咩
明明一格仔

琴日打歷戰屍套有人都係用冥燈做主裝 仲要0死

巴打啲珠好歐洲

各位，長槍公會上線了，我用咗騎士道呢個名，象徵住拎起槍同盾就會寧死不屈嘅騎士精神，亦代表我地優秀嘅騎龍能力。目前已經有4個成員，歡迎各位新舊槍兵加入，一齊衝刺檔大招

今晚我會再開房，有興趣嘅巴打亦可以留低psn

如果我風飄頭身
其他爆錘
有精靈加護又防性又爆錘個個技
係咪唔會死

其實我200血防性5防禦可以堆到7
咁爆鎚龍個套裝技係咪真係咁必需？

好核突 一啲騎士feel都無

已有1超會 1攻擊

其實我覺得Lancer嚟計，加護非必要

其實只要你打嘅怪冇需要防強（又或者你出到強壁珠/護石），都可以唔用爆鎚三件頭

爆鎚三件頭係汎用Lancer配備

我打歷戰

我套裝

咁頂住檔先

巴打尋日下下會心

銃槍受唔受

打弱點成95%會心 仲要唔扣斬味
個白斬長駐

其實又唔闗事嘅
歷戰打人痛左同嗰招擋唔擋到冇關係
好似爆槌招噴氣冇防強你上下位都擋唔到

我諗佢想刷歷古？古龍隻隻都要防強

一齊討論囉，防同迴避思路類似。
但我見出面有銃 po喎～

詳細希望

古龍咁就冇辦法
樣衰好過貓

炎王龍招技

插匠同鋼刃珠都已經白斬長註。
用力量解放實太垃圾了，呢招技實在太廢

巴打咩裝？

一個角色可唔可以入幾個公會？想入

銃槍算唔算？

咁多代都只玩銃槍

下位啱啱上位

用土沙龍銃

公會今晚幾點開房

熔岩係熔山龍裝？

8個好似

我諗9點半-10點？

郭巴打留個psn聯絡

熔岩龍，火魚
最近換咗鋼龍a，迴性2 匠1

Btw之前有巴打提返，隻腳應該係爆鎚a唔係b

我都想重返長槍
第一把武器就係長槍

以前試過solo訓著教
之後無再用過

唔留啦
你到時比房號我

Ok冇問題

有日本人分享佢裝

用得匠的一定有鋼龍裝。
剛刃當然插珠，另外打不同古龍會有少少改變，可以打得輕鬆點。

其實爆鎚防強真係唔需要。
食貓飯滿血，防性五，即使擋歷戰古龍大招最多扣七成左右。
其中炎王同屍套更可以收武閃光彈斷招。
鋼龍招吹風又唔破防，
滅盡掌一樣可閃光斷或硬擋，
奇撚大電你選擇擋招的話明顯智商問題，
得番燈龍招粒子炮可以強硬射死你，但你打燈龍應該企肚低而唔係企對頭。

所以防強真係無意義，除左懶人要等carry之外。

單刷反而還好，畢竟隻王唔係打你就係打貓，聯機出防強真係寄生。

火武你地整火龍定慘爪?

Mark已book

開房未

想join公會嘅巴打就入房

6WLxiNLa6R4L

今日開始轉玩槍，追完 post 見有 防禦性能 同 防禦強化兩種
防禦性能就加強防禦，扣少啲血同少啲向後
防禦強化就可以擋大絕

咁想問吓耐防珠3級果個防禦力DOWN耐性有冇用架

打一場

公會人數：6

冇用

有嘢做，聽日再開

4槍打感覺好怪

個分工要諗諗

𠵱家入嚟

我姓奉

三lv防禦性能護石
骨槌腰 其他是但 角龍4分未滿

Sor我走咗，有嘢做

巴打幾點瞓，我夜啲再開？

咁下次先

聽晚

純外觀屍套槍屍套a 套。
匠3護
放完粒龍攻石後跟住d 石位亂放就ok

見上面咁多師兄玩防性，我又整咗套
獨眼
爆鎚身手腳
杜賓腰

主要用防性5 防強 弱特3 破壞王3 龍/雷耐3 心眼 攻1
耐衝因為主要同大劍fd雙打
武器屍套就加粒飛燕，蒼火就加攻1/研磨1

係咪有得入公會
以前玩大劍、太刀、獵笛同重弩
今集玩雙刀、蟲棍、輕弩

睇完呢個post我玩左長槍兩日，啱啱上手
我發覺長槍真係吊打大劍太刀蟲棍
看似低傷，求其吉幾吉
實呈好高輸出、部位破壞王
擋到就擋，大招連Step/突進迴避
跳騎能力仲勁過蟲棍
長槍真係冇得輸，單挑麒麟都唔會輸

我發現未必玩爆鎚防裝
用弱特、超會心已經吊打熱門武器
唯二比較唔到嘅係雙刀同劍斧
雙刀鬼人輸出根本冇其他武器比到、重點係靈活跑狗
劍斧屬解係高傷仲好易打跌隻怪

但係無防性嘅話個盾會廢左...

咁多位師兄而家用緊邊把 見慘爪果把好似唔錯

唔一定
我之前一路都係用開juno3件
係早幾日先開始砌爆鎚
冇防性既話靠走位同強擋
係就係扣左d血
但juno套好快就回返返來

團戰我多數都係搏騎乘一次同切尾

今晚再開公會房
歡迎加入槍手家庭
長槍係好好玩的

平時網上打上位怪都騎到兩至三次

開始想整哂咁多把
呢把係唔錯嘅，上面有巴打推到差唔多100%會心

防性唔同防強
有5lvl嗰個係防性，呢個一定要有
雖然見人配都冇去到5lvl,3lvl已經最大效，再上係減氣消耗

防強係爆槌套個技，防非實體攻擊，呢個唔一定要
不過我依家打古龍唔敢唔用，手殘

其實裝個鐵壁護石3 後，其他已經可以隨意發揮。

想知力量解放係幾時on/off?

前作係被大怪發現五分鐘或受到181害，發動時間90秒。
mhw暫時未確認到。

五分鐘及受到181害

防強我都覺得非必要
1. 爆鎚裝真係好柒
2. 擋唔到嘅多數係大招，先兆好易睇，靠Step同跳就避到
3. 今集弱特同超會心真係好勁

冇用防性 舉盾都好用

有防性幾乎冇招會大後退，已經可以插多兩下
而且扣氣少啲，可以留翻啖氣用絕對防禦

唔知係咪因爲我玩慣大劍同雙刀，可避則避
不過後擋完後退真係一個問題
反而我想問跑者係唔係必要
想整麒麟裝免埋異常狀態
配防性護石、用超會同弱特珠

咁企係度擋曬無用架喎😂😂

得半條血仲要得90sec搶攻🙈🙈

90sec夠爆一個部位，好似係
長槍實而不華，不停吉吉吉下就爆頭斷尾

一心急我驚貓車
都係練熟d先玩力解

向上吉真係好勁 唯一美中不足係DPS唔係雙刀亂舞勁，雙刀唔食強走都已經係成Game最高輸出，不過手短

而家整左把麒麟槍，不過斬味好短 好快綠斬
又唔想整公廁Juno槍
有冇人知巴別槍啲硬幣點攞，想整
啱啱先過完雙轟炸機，HR4x

四槍打，隻怪應該好唔爽
平時你打龍彈刀都唔爽啦
佢打你下下用盾擋 諗起都覺得佢慘

去集會區打鬥技大會啲任。

幾過癮，條龍打我地都唔痛

打歷戰炎王、鋼龍、屍套，最好有個防強就安心D...

長槍4條友鎖頭，篤到條龍高潮

睇過人攻裝長槍幾分鐘爆滅燼角

一分鐘爆頭冇難度

長槍連機唔會有缺點，有都係條友廢

長槍可能冇龍擊炮呢啲大技，但持續輸出點會低

屌到條龍高潮

長槍有樣野好係唔洗煩
整完鋼冰同雷槍就可以屌打大部份古龍
唔洗慢慢刷粒juno 波子

鋼龍實在易打太多

龍擊到後面都係6x 7x 3下
我吉弱點爆擊幾下都返黎

Juno波子公廁嚟，龍玉先係boss
刷土砂刷到傻

龍擊得個睇字同爽字

小弟平均型 求長槍手賜教

啱啱去到49奇撚, 有冇咩槍推薦

hea 競技場

Juno係ATM，用雙刀帶盗掠撳錢
撳夠錢攞去整長槍裝
再攞長槍吊打歷戰傻龍們

心眼 麒麟發嬲得角唔彈刀
但係人多手腳亂，未心插到角

以前有d 槍王下下吉中角

唔是打奇撚, 打下普通野

長槍只用兩招
火車/盾向上吉

咩裝

求分享

以火車戰勝火車

今晚開公會房有冇巴打入？

我最快記錄係2分44
不過個場冇錄低

依場就3分15 個頭開得唔靚 入唔到三分內

我覺得除左奇撚槍同屍套槍靚之外
其他槍個樣都唔靚

鋼龍槍幾靚，尋晚整左

話説 冰槍係風漂槍定鋼龍槍勁d

我貪鋼龍槍型
應該鋼龍藍斬長啲，不過都係好短
得Juno槍斬味係好啲

我都係外表派
所以打死都唔會用juno槍
龍屬只用屍套同冥燈

留名今晚再睇

Juno武得雙刀靚

Btw 巴別塔果把都好似幾正

巴別塔係經典武器，舊版礦槍
Btw巴打今晚入唔入公會房？

我入 幾點開？

今晚等入

Juno武有好多我覺得幾靚
槌、太刀（第一把靚過最終果把）

太刀升盡成把大劍咁

見到都不了

我宜家咁配， 80會心吉岩位成場可以白斬唔跌

槍唔夠猛者開2lv洞 ，開埋洞可以強壁/超會2

強壁珠睇情況用，同超會心加減換

加護3 同 納刀3 都係加減用

加護轉匠好似有用啲

件旅團身，自帶加護1 + 兩個2lv洞， 後期多珠混裝必備

慘爪槍無得升匠, 加護1lv 匠3lv 喎

何況我依套成場完白斬仲可以有一半以上，所以我先用慘爪，自帶白斬，高會心，期望值高，物攻，最重要rare7

十一點打後開

原來慘爪自帶匠3，我又整返套先
原本想整麒麟免異常配跑者用防性護石

佢白斬唔太多，但配炎王套技己經夠你成場鳩篤都係唔跌斬味，力解開埋可以100%會心鳩篤

慘爪槍身型，但個盾一般，仲冇其他慘爪武嘅中二名

Btw有冇巴打整爆鱗槍？

有整爆鱗槍，但玩爆破我會賊龍個把多。
不過爆破扣得一百，一場只爆得兩三次。

未玩過爆破 咁暫時唔整住

點打麒麟？
由P2G -> now 都係搞唔掂

前幾代都係長槍愛好者
呢幾日先得閒玩，而家打到主線JUNO

打滅盡死到灰鳩左

啱啱打左舖滅盡5分36

啲日本仔痴線記錄係幾多？

上面我貼左條片，好似四分幾

睇完

原來有巴打3分內

瞄角，用step去調整站位
仲可以騎馬

想問下 ，點解反擊完， 有時只得防禦，冇咗攻擊， 但我有按三角或者圓形

你防禦性能唔夠就會咁

長槍真係僅次盾弩可以無腦過歷麒嘅武

打麒麟，應該係雙刀慘，其他都OK

請問把麒麟槍 好唔好用？？

落雷step左都會中dafuq
彈刀 又係會中招

落雷：Step多幾下、推高迴性或者直接著防強裝擋

彈刀：打角或者著心眼裝

斬味好短，未到好用
係雷屬高，要配雷光珠先好啲

咁考慮下整唔整先。。。以家套裝好廢

請各位巴打比d 意見。。可以點換d 裝

輸出好低，得個防高

我有好多唔同龍既材料。。一直唔知點砌裝好

唔好用爆錘

我唔用 驚好易死，驚個盾唔夠力
求各位巴打指教

上面有講過防性就夠，爆鎚個防強非必要
因為防唔到嘅招起手大，易避
有巴打指出防性Lv3已經幫到唔少
所以整鐵壁護石已經夠用

主要係消減擋完後退個問題

印象中防性3夠做, 打普通非古龍種嘅無防強都夠頂, 防性3 for你防完唔會後退可以直接防反

我自己都砌咗套爆鎚鐵龜裝, 鎖弱點鎖得好輸出都唔低, 不過打普通嘅龍就會浪費咗啲技能點, 鐵龜裝可以留住, 亦都可以砌返套大路嘅傷害裝+防性3嘅護石都夠

長槍必出弱特3, 其他傷害技都係見切, 攻擊4+, 超會心等等 順帶一提, 聽過有人話藍斬武+匠上白斬嘅收益係+10%, 比超會+8%嚟得高, 都可以考慮下出匠, 至於個數據點得返嚟我都唔清楚了. 最後我想講嘅就係砌裝唔一定跟主流堆爆傷害技, 睇返個人喜好出就得 (混裝混得順眼, 中意做鐵龜硬頂慢慢拮又得, 玩迴性迴距跳跳下咁拮又得, 出個破壞王硬爆部位又得, 快磨嗜菇高耳耐震呢啲任你揀)

嫌輸出低，最簡單方法
死兩次開不屈，用貓飯攻大，再食鬼人藥
一定夠力
只限solo

爆鎚裝好處係易整

就係太多款先唔知簡整邊件好

了解自己玩槍咩玩法 ， 你唔反既砌防性都無用

我反呀 ,因為我唔知有乜技可以擋/擋唔到，總之佢打我就擋，唔避唔閃 明知佢衝埋嚟都唔走
因為我有好多次收槍想避都死左，所以養成唔避唔閃 拎盾反，不過多數都係用力量防禦多

鋼龍個龍頭盾已經贏哂

咁砌個防性3＋一套你覺得技啱用又順眼嘅裝啦, 防性3用護石直接出到

Sor 無追post
加護可以隨時換其他珠
鞋都係optional

打到粒毒珠試下玩毒
櫻火套裝技＋毒強化lv3+毒妖槍
炎土一場毒到５鑊

有防禦強化護石

公會房：QDsfhYuWZDp

巴打請入

見到有人入咗，
四樓等

邊個巴打入完小隊即走

Thx。

其實本身已熄機準備訓。

早抖

入唔到喎

Sorry 巴打，見冇人入訓咗
方便留個psn聽日加你嗎

CLICHY-FAULT THX BRO

滅盡頭 手鞋褲腰 爆鱗甲 鐵壁護石
咁混o唔ok
未刷到珠住

其實防性去到5肯夠做
但渾身好似唔太有用 感覺用弱特會好啲

出左強壁珠 唔洗再用爆鎚了

而家有3件爆鎚 谷到上防性5
但感覺輸出比較低，有時心急就會死

恭喜

Btw 而家係龍王獨眼+滅盡a +爆鎚
護石2lv

我覺得甲用爆鎚，腰用滅盡比較好，出到破壞王lv3，攻擊lv2同耐力急速回復

其實原set 炎王好似唔錯
(我又未刷珠)
又有力解lv5、弱特lv3⋯⋯ :(唔洗會心都玩到會心)
自己配粒防性lv3護石
仲有炎王招技

搵支無屬嘅再加我僅餘嗰幾粒無擊珠，應該幾爽

配慘爪槍一流

力解lv5 (會心50%)
弱特lv3 又 另外50%

仲洗慘爪

冇匠吖嘛

有炎王技頂住先

你力解可以長駐？

無白斬要達人藝黎把撚

白斬有其他選擇嘛

慘爪好樣衰

想問如果吉緊中途隻怪想出手打
請問應該點做，硬直太大 唔夠時間檔

係咪二段狗衝先跳到騎龍？

Step / 反擊

唔使二段

請問無㩒咩制？X ?

前X

Thank you

長槍衝刺中
前× = 跳
左右x = 左右切線
後× = U turn
X = 刹車

真係好似揸車咁好玩

原來係咁

新手 請問乜叫白斬。。。

你把刀有鋒利度（以前用日文叫斬味），紅-橙-黃-綠-藍-白咁上，越高斬味越少機會彈刀，亦會乘大咗傷害。一般上位刀係藍斬，加匠之後會加長斬味，有機會去到白斬。少數武器，例如慘爪系列，佢原生斬味已經係白斬同頂咗，加匠都唔會有唔同。

有無長槍前期過度裝推介下 岩岩玩到土沙龍

下位土沙頭+骨槌腰有兩個防性ok夠，兩個又易打
主要記住啲怪動作，幾時走位同防反

而家打到hr49，玩開大劍，想轉長槍，應該點入門，有無片或者教學？

碌上少少有巴打po左條教學片

我見上面有條打juno片，條龍攻擊緊佢都擋到(岩岩第二下吉落去)

清楚哂

由2開始淨玩長槍 集集都回避流
今集全輸出技
攻6
弱3
超會心1
渾身3
耐力回復3
龍封1
挑戰者3
配冥燈槍
打弱點下下100%會心 d紅光係咁出黎

怪嘅攻擊判定比以前係窄咗（或者話合理咗？），所以迴避流可以唔配迴性都迴到大部分招

玩得太耐太刀決定轉下玩槍 用返之前套攻裝玩發現爽到死 尤其是打juno 佢返睡房訓追住佢屎忽插到開花個下

所以新玩長槍想問有咩技係core

我知呀
除左咆哮外 我都回到好多招
所以我今集先全出輸出技

近戰泛用技：弱特、超會心、匠、攻擊、高磨……
長槍適用技：防禦性能、迴避性能、防禦強化、破壞王

我通常會裝飛燕通場飛

玩慣咗防禦，依家玩多咗迴避都傾向留少少迴性加存活率

砌到咁 有無評價

補埋啲裝先

你都砌到砥石3 不如入埋粒剛刃

無剛刃珠

同我差唔多

上位飛雷龍槍係唔係夠打Juno 之後再轉邊把？

其實防性幾多lv 影唔影響絕對防禦(R2+X) 嗰下守到幾多？

回避流即係點？
吉幾下 收刀避？

利用回避既無敵時間, 一路避一路無傷咁打隻怪
以前我都係咁玩, 但今次回性改做5段, 唔清楚各段既分別, 所以無玩

有無槍手有整慘爪槍既無屬裝, 分享下

即係r1 + X ?

係, step

啱啱轉會試玩長槍
想問隻怪倒地應該用咩輸出
唔似其他武有大招

有冇師兄用緊屍套? 見佢幾型 加匠有白斬

未刷到d咩好珠⋯⋯二選一嘅話⋯⋯要多兩格匠好定多兩格力解好？

利申:鋼龍槍

各位長槍巴打，我想問武器店嘅護石生產係咪要解到某啲任先整到？小弟玩到40HR都仲係整唔到護石

應該假藥要打到某啲素材先有？ 我都唔清楚

係咪中左bug

你係研究基地同晒D NPC 講野未?

屌..打下位一開始隻蠻惡龍都三貓..打我勁撚痛

無砌裝？是但砌套毒鳥裝玩下毒槍先啦

慘爪槍開二洞

炎王頭手腳，旅團身，滅燼腰，防性石

攻4 弱特3 超會3 無擊1 防性3 力解3

平時用上面依套，打屍套可以攻珠換耐瘴

炎王就超會換強壁

防性3夠反，唔洗再多

無砌 見上面有人講土沙頭 得個土沙頭同原本set裝
下位過度期其實點砌好

下位是但出 夠高防is ok

又話長槍冷門 都推到咁多頁

新手槍留名
上位無耐琴日啱啱開始試槍 目標合把滅盡槍
身上嘅裝得一件滅盡褲同火龍頭 其他熔山
琴晚入街場打滅盡
打到佢番巢 就黎死
隻野一下飛埋黎 我同另外兩個隊友到
我power guard得切 扣一半倒 另外兩個隊友即刻貓左
拿拿林食水回滿
點知唔夠10秒 又飛撲過黎 今次淨係打我
即刻power guard 擋左第一下 點知佢fing頭果下都中
得番1滴血
好彩隊友番左黎收左佢皮 唔係就飲恨
我愛長槍

推高少少防性，應該直頭扣你唔到咁滯

玩長槍屠爆鱗龍有冇咩心得？

下下背脊食炸彈

長槍定銃槍易玩d?
玩開銃槍有大招射激光開爽

R2+O>R2+X
試過前後左右一齊爆都擋到

正解，隊友中爆鱗冇大半桶血，你就不動如山

長槍唔可以話易玩，需要時間調節手感同練，不過我會話你知係好玩，防反同絕對防禦好有霸氣

巴打強壁珠 好葡萄

雖則話今集砌裝易左，但其實珠、龍脈石都有排刷

有冇粒珠成套build都改變左，依家都夠打不如唔整住，有好珠先砌
成日咁諗最後乜裝都冇整，我可能有強迫症

其實防反同絕對防禦，除左防禦角度外，有冇其他分別？
十成時間都係防反就算，絕對防禦要撳多下掣

絕對防禦可以較角度，360度（？）轉
可以隊中衝過黎嘅啲龍車

絕防本身就係全方位防禦，但可以接全方位派生技，例如衝刺，即係你可以擋完龍車，轉身開車追返條龍

玩返槍實力大增
想問招強力防禦有咩用 好似同就咁擋一樣
擋完會扣血既招一樣扣咁多

屌你上兩個reply先講完
仲問?

exacly同一條問題

btw除左全方位之外
係咪可以持續咁防？

可以，所以擋哂所有招先好接技

怪訓低左， 邊招連技最高攻？

鎖弱點 ○ ○ ○ R2○ 無限loop
卡位火車接前刺/回馬槍 (最好solo用，團戰有機會炒低隊友)

長槍新手一問
如果要炎王達人藝嘅話用炎王邊三套好

同埋防性2同3個減傷一樣但扣多左攻
唔係2好過3咩

玩得耐就會乜都整左先

我宜家好似差重弩蟲棍就乜裝都有幾套

我就差剛刃同心眼珠未出 想玩剛刃角龍雙刀/ 鈍器心眼雙刀

2 有啲招反唔到

頭 手 腰？

手+腰 弱特有 lv3

頭+腳 力解有lv4

至於力解有人話係廢技，又有人話係神技⋯⋯

其實我谷到防7有無用

用腳啦 條炎王腰廢到仆街

弱特無3

防最多5咋喎?

講緊防性

你無弱特珠GG

防性3 防禦7

同埋收刀術你地會唔會用 佢收武器好慢 有時走佬走唔切
收刀術3 唔知好唔好

用防反/迴避玩到唔收槍了

通常我刀都懶得收

用盾前跳/開衝刺衝前啲算

有無師兄可以指教一下你地點打炎王龍
佢一嬲就著火，貼住身就係咁扣血
打得好辛苦

著耐熱衫打

龍封力（好似係)

唔好企咁埋
企佢前面狂咪個頭，solo應該好易打出硬直
滅燼槍龍封力大可以收全部古龍皮

下次試下
本身都整到3級火耐，3級耐爆去打
不過佢一著火就係咁扣血

已經用滅盡龍槍打
好似都封唔到幾多

可能要練下個後大step拉返遠個距離

想問下有無出招list?

只要唔貪刀15分鐘內可以0死過歷戰juno

係咪多數都用juno槍

想問點樣可以吉完一下即檔
上面條片做到，3分44 開始睇

強壁珠有咩用？ 我見又唔係加防禦性能

防禦強化 可以擋埋平時擋唔到既技
1粒珠 = 爆鎚龍3件套

O→R2+O

想問新手係咪唔洗整裝住
而家打到HR7 但套甲仲係用緊買game 送果套
係咪應該儲錢打到上位先換

我果時下位風漂頂到去上位櫻火

唔係兩下 O先連到架咩

吉0至3下都連到防反

下位裝用住風飄先 應該夠頂到打熔山再轉裝
加上用槍夠晒防 後期最麻煩嘅角龍都應該冇問題

我知呀 但一下o好似唔得

想問下打咩先會升hr
啱啱升左把慘爪長槍刷juno
大post班人圍爐已經埋唔到堆

想問3:44 秒
點樣可以吉完第一野即檔？

無野，重複左開

上邊先答完

（第二粒爆彈炸唔中自己 請無視 ）

打咩都會升hr
歷戰古龍經驗最多 順便刷珠
最有效率升hr就刷juno 打熟左平均3分半一場

可唔可以分享下點插珠

除左強壁其他都易出
心眼純粹攞嚟打juno唔彈刀 可換返攻珠超心珠

玩到過左100HR 都仲未出強璧珠

佢係咪啱啱打到juno炸？

如果客製加埋回血應該成場唔洗收刀飲水

咁係咪強壁加鐵壁石基本上都夠玩？ 打算慘爪三套件再配兩件裝

防強最好要5吧

準備由大鎚轉玩長槍
有無巴打用爆破槍幫條龍剝光豬

長槍絕防原來連炎王掂大都頂到 痴撚線

銃槍手收唔收？有冇tg group？

輸出唔高但絕對防禦
係炎王下面磨左佢半個鐘先磨得死

防性幾多？

5

歷戰？有防性？

歷戰？有防強？

歷戰

防強乜都擋到

有防強 防3
絕對防扣得多唔多？

整左個把遠古巴別塔 有無巴打有用呢把

好用？

啱啱完主線

有防強防3
本身就咁擋都係扣好少
但係要留意自己行氣

但第一次玩mh
好多野都唔識
大post又無人理

慘爪>滅盡>>>>>>>>>>>>>巴別塔

Yes 白斬好正 可以放無擊珠又可以客強兩次

慘爪碌野整出黎就白斬+30%會心 勁到太撚on9

係咪有小隊join

巴打們有冇配炎王技
我用滅盡打到轉區都差唔多見綠
慘爪咁短白斬，冇炎王應該好快跌斬味
但配完炎王，加獨眼龍眼罩出弱特3都冇洞配其他

我個套
打到滅盡死都係扣得4份1白斬

學到野了
不過我打唔出槍龍脈石

玩幾耐競技場先整到？

想知道力解易唔易activate?

我跟左日本仔套慘爪爆擊裝 幾好用

一場你預最多出2次 我好似多數都係出一次就完場

邊套呀 巴打

力解唔係得90秒？仲要開波5分鐘先有

岩岩睇片見到d人玩操蟲棒玩到成個趙雲咁
好似佢先係lance咁

好鐘意長槍，但如果有番一招半招華麗既招數就好啦

唔駛啦，低調仲好
尋日睇世界使用排名13
正

防反嗰下根本好型

不過我都係琴日先齊3超心珠

悶係上黎可以用火車同隊友或者條龍鬥快
見到尾燈當佢贏

低調就係型

不過上面個套冇咩彈性可言 D珠位都冇乜得郁

左邊寫蒼火頭燈龍手杜賓腳
右邊炎王頭手腳
我睇錯？

呢個先岩

應該係炎王頭手腳+火龍身 慘爪腰
把慘爪槍係咪客製左2洞？

係 同日本仔一樣

巴打試下好似條片咁吉幾下 睇下幾多傷
帶力爪同護符 唔好食貓飯

臨訓試試

thx
巴打你之前係咪玩過sega x line隻手機game? 好似見過你個名

岩岩升到上位 防具用邊件好 同埋aim住邊套防具去

求混好既通用裝list

想要防性同弱特

呢套應該會係我長槍最終既裝 實在太屈機
核心元素 防強5 強壁珠 慘爪槍配無擊珠 客製要回血 juno套裝技
客製回血平均插1下可以回5-10血 插5下juno套裝技又回20血 再加埋貓技 基本上唔需要收刀飲血水
而痛擊50%加埋把刀果30% 同渾身 差唔多下下都會心 一下都40-50傷

今次打歷戰juno 11分鐘0死過
快係唔夠玩太刀快 但真係好穩

利 我都係到先85hr先開始玩長槍既新手 咩靚操作都唔識 單純step下防下插下

至於點解唔會炎王套技 因為其實慘爪槍白斬插都綠斬都一定要隻野過區甚至夠佢返去訓覺

慘爪槍好過juno槍?

有無擊珠既話其實差唔多攻 仲多30%會心（好多）白斬同兩次客製

尸
已經唔知幾耐未死過

上面日本仔爆擊個套平吉60 60 81 上吉66 66 81
另一套冇爆擊就平吉53 53 70 上吉58 58 70
爆左擊就平吉71 71 94 上吉78 78 94
下面貼埋另一套平時會用既

歷戰juno同普通Juno打法差唔多 龜返少少去打就OK

今場接近0失誤 係開波人車終結刺Miss左同爆彈冇接防反柒左少少

計落依套好d
平吉63 63 85
上吉69 69 85
會心一樣係45+50%

我試下

你把槍客製整左1會心1咩?

玩銃槍
精護3
迴避距離3
炮術2
填裝up
點睇

要精護不如要迴性

有無裝 珠list

客製1攻1會心

moto 都玩長槍,我係龍騎之友

咁我應該一洞一會心 塞粒體力入去谷下血

新手想轉長槍玩下，而家進度去到3古龍
是咪應該整慘爪槍+爆鎚裝玩住再轉炎王混裝？

長槍同銃槍其實邊把勁d

唔同玩法 我本身玩銃槍 之後轉玩長槍返唔到轉頭
兩者都係貼實隻怪黎打
長槍就單純好多 吉吉吉 隻怪打黎就防反 不論咩怪都一樣 見招拆招 你黎一拳我反三槍
銃槍就攻擊手段多D 不過橫劈 全彈 龍杭個D硬直大好多 傷害都高D
唔計拍片個D極端地輸出 其實我就覺得兩者傷害唔係差太遠
都係睇個人喜好 我就覺得長槍真男人

我就覺得第一把槍就整JUNO個把好D 斬味多 攻又高
爆鎚其實都OK 破壞王+防性
炎王混就偏輸出
睇你想偏防禦定偏輸出

咩係硬直？

硬直是指在動作類遊戲中某一個動作在發生後不可輸入指令操作的持續過程，也是某個技能發出後導致指令無效的時間

龍杭炮個硬直真係好撚大

硬直時間 容易被怪打？

你去鍛鍊區玩下就知

巴打小玩其他game?
講緊硬直係你做完一個動作之後 你冇辦法接下一個動作嘅時間
大部分遊戲硬直緊係唔會有防守方式 所以好易俾人打
mhw入面唔用槍做例子
你試下槌 三下圓圈之後連打完埋之後 個人會大力打落地 會有半秒左右做唔到動作
如果依個時間有怪撞過黎

好詳細 咁轉玩長槍先

漏左加暴擊率3

銃槍冇得狗衝感覺差咁d

想問防反係點出？

R2+O

不過都想問好耐 橫劈到底有咩用

細怪圍你時好有用

其實都係冇乜用

各位槍手新年進步，武運昌隆

弓轉槍報到

想問下防性5擋唔擋到歷戰古龍d大技
同埋power guard既防性係咪勁過就咁r2擋？高幾多級？

好耐冇見

你既大技指咩 炎王核爆 C套噴氣 鋼龍最大空氣炮 擋唔到 要防強
唔覺勁過R2檔 不過可以擋全方位

R2擋唔擋到滅盡招必殺
上次硬接比佢秒
係咪套裝太廢

有無裝砌到防強防性5加埋弱特同超會心 會唔會太貪心

今集好少細怪圍

長槍打歷戰麒麟有咩心得

我試過：
擋性能+2死
擋性能+5扣小小

你防強幾 同埋要強壁/爆鎚套

滅盡大絕唔洗防強吧，你有冇r2+x全方位擋？
佢d刺會係你背後打過黎架

擋完插角

防強，弱特
有呢兩樣，你夠小心藥都唔洗食
最終極嘅龜係加埋減輕膽怯，咁佢除左落雷，用角頂同後腳踢冇野阻到你
建議solo，你下下瞄頭好易打低佢

我就係solo，感覺上係易打d
陪強即係耐防珠
而家打到咁未有更勁既珠
某d珠只係過渡性質

強壁珠

真新手問題，鎖弱點係點姐係知道條龍弱點係頭，就校啱位望住吉？
唔係話有個制禁完就鎖住個頭吉

同意，不過成日打打下自己收左
利申：真係新手

其實破壞王對長槍有無用

與其收刀走佬/追怪

不如用人車走

就咁防性lv3 okay啦

瞄住個頭黎咪，呢個要自己手動嘅，自古叫鎖頭
每次後step可以微調角度，而且今集有絕防360任轉，鎖頭簡單左

長槍報到

迪基亞

客制有冇得幾格都一樣
慘爪想整2回血

R2防係咪擋到鳩叫
唔洗用高耳?

珠位得
回血唔知

得

回復流好似好無腦
不過可以用屍套靚裝

長槍打麒麟有咩心得

走住打好易電親
走黎走去點打
雷抗推到上35

姐係power guard 時可以360 轉方向再接反攻o/🔺?
同埋r2 後接step 唔係完全後跳？

想配個有防性3 + 防強 既全攻裝
迴距對長槍有咩用

MHW初玩，試完斬擊斧後轉長槍
平時要番工唔玩得夜， 本身又唔識玩，而家先打到毒鳥，擦左3次
用緊骨槍II,輸出唔係好夠，成日要追3-4次先完到毒鳥
呢間時間點過渡？
點升攻？係造過把？定強化？
自覺未有耐玩珠同石

[MHW] 唔想刷玉既入黎

LIHKG @ Android

支持下

AN狗😂
死撚開啦傻閪😂

改哂隻game 我玩嚟把撚

巴打 佢用乜裝 唔識日文 sorry

鉻鋼長槍
屍套 頭手腰
火龍 身
滅盡 腳
防性護石

新手 唔識野，想問係咪插回血石，我見佢打個時回好多
同係配呢把先回到？

迪基亞bb

整左套 好撚好玩

最好要配3粒治療珠 倍增翻吸血個效果
武器最好要有3個客製強化 吸血加成最好 3set O 可以回滿100血
佢揀呢把係因為把武器可以插2個珠位
而且係無屬性 所以又可以用無屬性珠加翻d攻
所以回復流既話呢把應該最好
但其實只要有3個客製強化既武器其實都ok

本來覺得弓已經好好玩
估唔到長槍可以仲好玩

其實防性3係咪夠哂做?防性5會太多?

我見好多巴打都出到防性5

其實防性3已經可以反格到絕大部份招

一粒護石ko
其他拎去出輸出技仲好

另外分享下
3粒體力珠可以令你感受世界不一樣
打歷戰好似打傻仔咁
安定度200%up

係 衝防性不如衝體力上200仲好

初見殺hr49麒麟

第一次玩 一開始係唔係要升下d防裝? 我打到蠻顎龍檔唔到佢
痴埋身打係咁俾佢秒

係，之前有巴打講左，power guard可以接O或△，呢下動作值會高過一般上吉，同蓄滿嘅反擊上吉差唔多
同埋呢個可以接O+△開火車走，俾怪逼埋一邊可以用呢招走佬
依家個個都著不動衣，長槍本身就係不動衣

後跳有兩種，拉後（角色嘅後）+X係大step，唔拉後或拉左右+X係小跳，大step只可以跳一次，小跳可以跳三次，攻擊後可以再跳
可以小跳接大，但唔可以大跳接小，但step 係好嘥氣，不過高手可以靠呢招避開怪嘅招持續輸出

炎王龍開大你地係咪收刀射閃，定係用其他方法避？有時打打下突然開大都唔知射唔射得切

係咪有公會？

3已經好夠

有防3防強已經可以就咁擋

唔帶防強既表示收完刀 立即飛撲既時間岩岩好係避到核爆

好介紹

收刀射閃最好啦 你擋到其他人擋唔到嘛

你有咁既技術咪閃 我會話我收刀閃既話會閃到 不過佢岩岩好爆

大陸個邊有人整套差唔多嘅吸血槍比3歲細路仔玩

殘體慎入

痴線

回血真係好癲

但都要刷到長槍石至得
我出極都係其他

今晚開返房，呢幾日忙

有無長手打juno

槍手

猛者好易出 刷多d歷古就得
英雄就

屌我反而係英雄出左2粒 猛者得1粒

我刷極得劍 槌 呢啲我唔識玩嘅石

我把慘爪客製改左做1會心1回血
而家唔洗再食藥同磨刀

屍套用槍打得唔得

得 不過要耐瘴 防性防強

唔洗防強啦 好難避唔到噴氣

想快要埋身打就防強
無防強就唔可以太貪

吸塵機同噴氣個預備動作耐到痴線

其實打得熟都無乜幾何要防強

回血流好鬼無腦 屍套裝又型

有防強可以瘋狂貪刀

我覺得2個客製強化做吸血都夠 唔洗3個都夠

有冇人知調查團票點攞

100hr任

或者除左100HR任以外全CLEAR之後解放既新大陸白風任都會出

入人場咪得
Search 9星

回復裝用毒槍有無得諗

玩屬性槍都得啦

眠同麻應該會開心D

有公會？

快閃開一陣公會房
拜年拜到冇時間打機

4Nxajpfj8JkM

上四樓

係咪基歷治巴打入咗 ？
仲有冇人入？

Yes,

好，遲下開團刷怪

岩先用配裝器試左套
防性3
防強
弱特3
心眼
無屬強化
攻擊二
血量一

諗住配慘瓜槍用 第一次自己混
有無改善地方sosad

長槍係咪算慢打？
傷害低又吉得慢，雖然可以企近隻怪隔離，但有硬直時間會擋唔切

火力同其他Top5武器比當然差D，但部位破壞、coop騎乘、安全性我覺得都係Top5

可能你太貪刀，3下攻擊都可以cancel R2+O真係好易玩

其實新玩長槍係咪應該加埋防強, 等玩到上左手再執過套無防強既?

乜都唔識試砌左套慘爪槍求意見
客制左一次會心, 仲有一個位諗緊強咩好
BTW 套裝留左3個珠位插耐X

岩岩接觸長槍 個盾係咪咩都擋到/少部分唔得？
要加咩珠先擋得晒/扣少d血 而家配緊防性3

爬文就似話防性三就已經夠, 再高就只係為左扣少D氣
而有D招係擋唔到(氣體果類) 就要插防強去擋

強烈建議砌裝時
防強用調查票合出來既果粒護石
送埋個死中x活
呢個技係就算唔小心中左冰狀態你氣力都唔會急跌
唔想用防強就直接換走第二粒石就得

好 我一陣換完影上黎畀巴打睇下

收到
即刻去打白風先

其實防性五接大部份招可以完全唔扣血
不過無需要去到咁保守啦

我防3行埋去接炎王龍 大 就死

我而家係咁樣配 想擋多d要點做？
有強壁珠
係咪放棄超會心

而家配成咁 點樣

全攻型：
弱特，超會心，白斬，剛刃
優點：
打得好快
缺點：
要對隻怪好熟，防反技術要求高

可攻可守型：
防性3護石最基本
優點：
穩，自己配埋進攻技其實打得都唔慢，有防性3易啲防反

回血邪教(前幾頁有兩套裝)：
防性3，客製回血，屍套系列，治癒珠
優點：
都回得幾快，唔洗食藥
缺點：
後期先做到客製同齊珠，玩壞手
---------------------------------
打炎王屍套自己落耐火耐瘴，打炎王先落防強

果招要防強

或者收槍飛撲啦

其實如果冇貪刀，你係可以收刀放閃
利申：尋日打歷戰炎完美擋大招但隊友貓哂

姐係我可以keep防3 配防強就算？

防強都慳埋啦

玩慘爪槍必出達人藝然後推高會心
否則白斬跌太快輸出就輸其他武
同埋防性用護石最好，岩岩好3夠用

核心技黎

要炎王套好似唔抵喎

超會心 1夠唔夠

冇炎王套點維持白斬

點解個個都用慘爪槍
有咩好
我用滅盡已經覺得好勁

會心同白斬嘛

30% + 弱特都80%

咁樣既配法打炎王龍 佢招大我擋就扣1CM血左右 定係轉防3 攻5 定研磨2好

剛刃研磨/快磨

我之前用開防性能+5，轉番落+3用落都ok冇大分別

咁換攻擊珠定研磨珠好 超會心 1夠唔夠

配攻擊珠好似cp高d

長槍要收刀 要炎王套好過

今集磨刀唔洗收刀...

釣魚有樣野叫堅硬竹莢魚片，佢用途係磨刀，兩下磨完（即係擦、擦、清三下），等如自帶研磨2，但冇得配技加成
研磨珠可以拎去鍊左佢

呢套點睇 配慘爪

磨刀時間夠打一套
配埋吸血

食藥磨刀不再需要

慘爪架仔配法

客制一會心一吸血
超心x2
痛擊x1
達人x1
無擊x1
攻擊x1
攻珠可換回復珠

同埋強烈建議巴打們 慘爪槍

只要針對弱點打，你會發現所有怪都是垃圾

重點其實係無擊珠太勁
如果無無擊珠既情況下滅盡更好
慘爪強在白斬唔彈刀 高會心
配上無擊同超會心之後輸出完爆大部份武

甲係咩？

旅團

想問點出？

鬥技場

用槍加防珠，係咪即係 "耐防珠 - 減少防禦力DOWN耐性"？

唔係，你呢個係俾酸翼龍噴中嗰陣個異常狀態
防禦性能力或者防禦強化，唔知你指邊樣

無知一問，白斬同藍斬倍率差幾多 同土砂460藍斬 比土砂客製完都差唔多500 弱特拉番正數會心 仲有2lv+1lv窿 大家點揀

單挑鋼龍成日比佢飛到

閃光彈 不停放

無呢件 個身可以用雄火 手用炎b
或者用其他身又得少咁個超會心only

鋼龍套+弱特

咁樣一離地就可以閃

有冇人會玩毒槍？ 定通常慘爪多

玩咗陣毒槍，只可話係平凡中更顯平凡，因為你唔知佢扣幾多。毒中都係繼續篤。
所以轉咗去玩麻槍，至少麻中後即閃得隊友輸出，自己係側邊插煙花。

麻槍好定慘爪？

唔同玩法喎，好難比較
一定慘爪全面好多，唔一定隻隻怪都弱麻

你用邊支麻槍

打JUNO佢番屋企個下就R 2 三角加圓 開火車通佢櫃

混裝器link?

冇，我用貓幫手麻

咁會高攻d

套裝有無建議

係咁插佢

卡住係奇撚

咩技都擋到晒點卡

防強？唔肯定有無必要

防性5

體力3

塞3粒耐雷珠 （有位塞埋3粒耐麻珠）

唔好貪刀

睇準佢放大電之後刺兩到三下

一定過到

玩熟左用埋防反玩仲快

準備打屍套 有無咩招係擋唔到 或者要注意

三粒防瘴珠，咩煩惱都無晒

第一次玩MH
睇哂咁多個post覺得長槍最型
同哥一齊玩同一個acc之下慢慢組裝先
同隻龍正面硬碰爽

690雷屬100%會心，加埋火龍會心強化屬攻
吉鋼龍頭都係44~57
算低定高

個po就推爆，下個po頭放乜好

希望有簡單教學（操作，砌裝，作戰戰術，etc），等多D人可以加入長槍大家庭

我慘爪鳩吉67一槍第三槍90
儲力反擊115

鐵壁護石點先合到
168HR搵唔到 係咪要解鎖

新玩長槍想問最 basic 嘅裝喺邊幾項？唔計任何珠的話喺咪最少要有防性能+3同爆槌裝技能？

調查團票 應該hr100 就有woh

上面quote 錯

堅守護石個堆好似要過咗hr100任，乜乜蒼藍星 先有。

點解好似冇乜人用屍套把槍 除左斬味有Ｄ低之外板面其實唔錯 同埋好撚型

入人場打新大陸的白風都得

今晚執執個po頭，希望唔好咁快推爆
見到咁多長槍同好真係感動

整左套麻槍裝備
真係好用 唔係講笑
歷戰屍套7分完場 麻3次

我用滅盡槍食完飯600攻15%會心
麻槍552攻0%會心
攻擊力都唔係差好多

極力推薦

好多唔同玩法，最基本係咪3件爆鎚龍開佢招技？
另外兩件搭咩？

頭用龍王，已經有弱特2，提高輸出
建議唔整手，因為你護石開到防性3 a腳開到防性2，手嘅防性就多餘，至於用咩手，其實睇你用咩技，好多古龍手都唔錯

乜珠都冇既話, 爆槌3件係好用
再搭龍王眼罩加炎王手套開埋弱特
有哂防禦攻擊, 夠哂做

用緊屍套龍長弩

你到底用緊乜野武器

我係生產護石嗰度搵唔到佢

初玩長槍仲未好熟手
一係早左防反 一係就反唔切
篤隻炎王都要篤成8-9分鐘

自膠 長槍

用公會裝砌石

有冇巴打分享下用堅守護石既話會點砌法

gp 防反 扣得少過普通防反係咪正常

長槍應該唔洗砌耳塞裝?

用緊炎王龍頭手腰,身同埋腳唔知用邊個好,護石就用緊防性3

用緊炎王龍頭手腳,身同埋腰唔知用邊個先岩
如果要炎王龍個套裝效果,應該冇可能防性3同埋耳塞5同時存在?

耳塞可有可無啦 第一你有盾 第二長槍唔會比人cut大技

回復流係咪用屍套裝

大技意思係衝刺定係反擊刺?
身同埋腰有冇推薦

火龍身
juno/慘爪腰

9篤終於過倒，不過想問防反其實點樣用，r2 -> o?

新手想玩長槍
想問下係咪防性同弱特重要d

thank you

防強非必要、防性起碼要3Lv，建議用鐵壁護石

用龍王眼坐底弱特Lv2，我自己其他四件就用公會裝再睇關砌珠

再唔係就用Juno裝，挑戰者同耐力急整回復好用

如果用Juno槍以外嘅武器斬味會消耗得好快，建議用三件炎王整招武藝先

武器我首推三把
1. Juno槍 - 百搭長藍斬、古龍殺手
2. 麒麟槍 - 高雷屬、要配屬傷裝
3. 鋼龍槍 - 個盾好型

護石要幾多HR先有？
我有爬過好似要有成100以上先有
如果係防性同弱特如果冇珠我可以用5隻雜裝砌到防性V5，弱特LV2同超會心LV1
咁樣得唔得

向後跳個下點出

唔會比人cut大技係因為長槍冇大技
有巴打講火龍身juno腰都幾好

後跳 X
大後跳 蘑菇掣向下+X

鐵壁唔駛調查團票、升Lv3好似只係要某古龍粒玉
茸食升Lv2先要調查票

防性我都只係Lv3就覺得夠
砌五件雜不如整夠三四件同系列整招套裝技仲好

防性重要，因為如果隻怪嗰招會打到你後退，你會出唔到防反，防性可以令大部分招擋冇後退，人地碌緊地你就邊擋邊吉

弱特係輸出最重要技能，我諗冇邊隻武器唔駛裝

多謝各位巴打指教，今晚番去執執d裝先

真係想偏防禦向，不如整防強
我玩平均型，防性3已經好好擋
其他落弱特、超會、挑戰者

巴打係咪仲未入到公會

防3同防5既分別
係咪防3檔到會退後

另外武器珠方面只得破壞王啱用，無超會心/強璧
繼續用防5係咪好傻豬

未 幾時入得，我開機入

防三好似已經防後退，分別好似在於耐力消耗

防3加防強就夠

今晚再開，返緊工

防強我冇用，見到大招基本上會收槍閃光彈
再講，一嚟冇必要為左慳幾粒閃光彈轉用防強而減低輸出、二嚟同人一齊打果陣隊友未必有防強 為左保隊友係咪都會落閃光彈

所以防強有啲雞肋

想問護石除左打番黎仲有咩方法拎？

HR60 未岀過防強
有無話抽會易中d ?

我要睇睇自己d料咩環境先
有護石可以慢慢再轉番d裝出黎

鍊金

FYR

唔該晒巴打

等你通知，大約幾點

[MHW] 長槍討論區[2] 騎士之道

打咗成個lunch time，大家幫手推

通常10點後 好少時間玩

巴打有心

Same here 收工返屋企沖完涼食完飯都九點

兼職獵人嘅悲哀

好難有全職獵人

我都係星期六日先煲機

我打法鐘意擋野

我認為防強係進攻能黎
當你可以利用防強黎製造更多攻擊機會, 佢就有用, 唔係就冇用

可唔可以講多少少 超會心係咪1就夠其實

可以谷盡就谷盡 不過我如果要捨棄我第一個會棄超會

比如炎王招大爆炸, 你用防強擋左, 但都係要等佢落番地下先有得打, 仲未計你大後退硬直損失左既時間, 倒不如收槍丟個閃光彈, 大家HAPPY

但係好似屍套咁, 你擋左佢招從天而降既嘴炮之後, 可以立即繼續吉, 依個時候防強既價值先睇現到出黎

至於超會心, 會心率冇70%都唔洗考慮, 而且仲要得LV1, 要黎托, 唔好見到個「超」字就扯哂旗

我而家咁配 應該得55%會心 咁我點換法好 換把無屬槍 無擊珠？

換慘爪就85%

作為垃圾阿狗
玩防反真係好正，但要少少時間摸熟每條龍既攻擊模式
個人黎講Juno已經係肉便器，最憎反而係蒼火成日combo
當然防5的話都可以感受到暴力防守

插番粒耐衝珠先, 冇膽怯減輕你點同太刀雙刀一齊玩
然後你有冇發現你弱特有4LV

唔要超會心既話, 你宜家仲有兩個M窿
我覺得可以再拎走1LV攻擊, 咁你就有2M1S剩, 可以插D輔助技能, 例如耐瘴耐火耐雷
如果冇需要防強同耐性技能既話, 可以換埋剛刃+3研磨KEEP住白斬

我覺得慘爪槍比起攻擊, 更偏向方便
佢配合炎王3件既達人藝同埋回復強化, 可以令到佢成場除左爬樹果陣之外都唔洗收刀

pish